是日早餐 怒撚請入。。。

好唔開心，無咗隻蛋我唔想做人喇
已經唔止一次架喇，上次我叫珍寶返到公司一打開得兩塊熱香餅喺度，其他乜都無
係我on9太信佢地無打開嚟check

oh shit....

屌你老尾，又開廢post

好撚嬲呀

我私人醒你嘅

強

我想喊呀

咁你又留言

上次我嬲到衝返去同佢地換

多謝

拎去罵佢地

好彩冇蛋 最憎豬柳蛋塊蛋 好乾又難食

想呀，但今日落雨我費事行喇，
唯有下次盡量check清楚先啦

人是你

下次你拎呢個po俾佢哋睇
我搵人喺嗰度捕你

渣ga

根本包裝紙都唔同色

我最鍾意係食蛋

打返個電話去分店叫佢拎過黎
比張收據佢睇就得

係呀，但我返到公司打開先睇到

原來可以咁樣
食咗落肚了

唔好影我相

成鬼日比錯野

豬柳漢堡貴過豬柳強架 咪益左你